[
    {
        "question" : "Qual é a data correta de incoming date nesse cenário ?",
        "choice1" : "Data de aprovação na SEFAZ",
        "choice2" : "Data do primeiro e-mail do fornecedor para o funcional do Datacap",
        "choice3" : "Primeira data de baixo para cima na aba History",
        "choice4" : "Data do carimbo da fatura",
        "answer" : 3
    },
    {
        "question" : "Qual é a data correta de incoming date nesse cenário ?",
        "choice1" : "Data de aprovação na SEFAZ",
        "choice2" : "Data do primeiro e-mail do fornecedor para o funcional do Datacap",
        "choice3" : "Primeira data de baixo para cima na aba History",
        "choice4" : "Data de emissão da fatura",
        "answer" : 2
    },
    {
        "question" : "Qual é a data correta de incoming date nesse cenário ? ",
        "choice1" : "Data de aprovação na SEFAZ",
        "choice2" : "Data do primeiro e-mail do fornecedor para o funcional do Datacap",
        "choice3" : "Primeira data de baixo para cima na aba History",
        "choice4" : "Data de emissão da fatura",
        "answer" : 3
    },
    {
        "question" : "Qual é a data correta de incoming date nesse cenário ?",
        "choice1" : "Data de aprovação na SEFAZ",
        "choice2" : "Data do primeiro e-mail do fornecedor para o funcional do Datacap",
        "choice3" : "Primeira data de baixo para cima na aba History",
        "choice4" : "Data do carimbo da fatura",
        "answer" : 1
    },
    {
        "question" : "Qual é a data correta de incoming date nesse cenário ?",
        "choice1" : "Data de aprovação na SEFAZ",
        "choice2" : "Data do primeiro e-mail do fornecedor para o funcional do Datacap",
        "choice3" : "Primeira data de baixo para cima na aba History",
        "choice4" : "Data de emissão da fatura",
        "answer" : 1
    },
    {
        "question" : "Qual data que devemos considerar como incoming date quando o Scan location informar CRID / IMBR / IMCN / IMDA / IMHK / IMIN / IMSP /RIAR / RICO / RITW e o Channel informar OCR_ML ?",
        "choice1" : "Data do carimbo e caso não houver, utilizar a data da emissão da fatura",
        "choice2" : "Data da emissão da fatura",
        "choice3" : "Data do primeiro e-mail do fornecedor para o funcional do Datacap",
        "choice4" : "Primeira data de baixo para cima na aba History",
        "answer" : 1
    },
    {
        "question" : "O que devemos fazer quando tiver somente o histórico do e-mail do Datacap dentro do arquivo EML ?",
        "choice1" : "Entrar em contato com o time de Datacap para solicitar o histórico",
        "choice2" : "Utilizar a data de emissão da fatura como incoming date",
        "choice3" : "Utilizar a data do e-mail do Datacap como incoming date",
        "choice4" : "Primeira data de baixo para cima na aba History",
        "answer" : 2
    },
    {
        "question" : "Qual data que devemos considerar como incoming date quando se trata de uma DP de ajuste de contabilização ?",
        "choice1" : "Data de emissão da fatura",
        "choice2" : "Primeira data de baixo para cima na aba History",
        "choice3" : "Data do primeiro e-mail do fornecedor para o funcional do Datacap",
        "choice4" : "O incoming date da DP da contabilização original ",
        "answer" : 4
    },
    {
        "question" : "Qual a ordem correta que devemos considerar como incoming date quando o channel for OAWD ?",
        "choice1" : "Data do carimbo e se não houver, a data do arquivo EML e se não houver, data da emissão da fatura",
        "choice2" : "Data do arquivo EML e se não houver, a primeira data de baixo para cima na aba History",
        "choice3" : "Data do arquivo EML e se não houver, data do carimbo e se não houver, a data de emissão da fatura",
        "choice4" : "Data do arquivo EML e se não houver, a data de emissão da fatura",
        "answer" : 3
    },
    {
        "question" : "Se a data de recebimento (Invoice Receipt Date) for anterior à data da emissão da fatura (Invoice date), devemos utilizar a data da fatura como incoming date. Essa afirmação é: ",
        "choice1" : "Falso",
        "choice2" : "Verdadeiro",
        "answer" : 2
    },
    {
        "question" : "Qual data que devemos considerar como incoming date quando se trata de uma Legal invoice ?",
        "choice1" : "Data de emissão da fatura",
        "choice2" : "A primeira data de baixo para cima na aba History",
        "choice3" : "Data do primeiro e-mail do fornecedor para o funcional do Datacap",
        "choice4" : "Data informada no campo Received Date do arquivo excel dentro do EML",
        "answer" : 4
    },
    {
        "question" : "Qual é a data correta de incoming date nesse cenário ?",
        "choice1" : "Data de aprovação na SEFAZ",
        "choice2" : "Data do primeiro e-mail do fornecedor para o funcional do Datacap",
        "choice3" : "Primeira data de baixo para cima na aba History",
        "choice4" : "Data de emissão da fatura",
        "answer" : 3
    }
]
